［Hello!Project! 討論區#35］如果我是船木結！這句話太吸引！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

仆街用電話開 打多左個感歎號

係

好彩有去台灣場

但左邊都無乜人打call嘅

起碼活動上屌打左香港 大器晚成完全唔到feel 仲要我兩日兩場有晒比較

但台場十色應該係失敗左

橫掂香港搶左黎做 做多次無謂 但唱果到好過香港

算啦
秋con 開團去日本見習下人地點打call

海外點比都唔夠日本果邊好氣氛

飛日本睇算

你睇午場定晚場?

原來有前科 咁緊加確信係串緊香港

唱個到我見右邊四五排個幾個日本大叔好落力帶大家唱
之後又叫ayacho勁大聲

我睇午場
佢話咩好有大人嘅感覺
暗串

好在船木bb冇嬲我

講講下我記得果陣2ch有po

話天使要求飯練習好先入場

大炎上

可能佢係諗緊
呢條友咁靜嘅

我好嘈架
起碼我叫呀也個名 佢同我揮手

我嗰日一入lobby都覺臭

講講下又有印象

有邊個要海報 台灣果面送

你仲返香港咩

ayacho: 條友淨係識叫mb個名 乜call都唔識嗌 返去溫下書先啦

個個topic吹奏船木結bb 會唔會招黑

死啦我唔覺

你被同化左了

我有兩份，海報同個塊牌

可能我遲去
我一早係另一個縣過黎 黎到已完咗先行賣goods
嗰陣好多人換緊相 好臭

我相信絲打們係30號都聞到好臭

有片就可以鞭屍 佢咁突出

邊有 不知幾好笑容
精神交流 （被強姦）

船木恥笑你姐

望到佢地都電暈晒啦 仲邊有反應比到
Fingfing下棒都精神衝擊 成個人定晒格

困左喺船木空間 好似得番兩個人咁

哈哈

我都覺得係

現地の関係者の小学生のお子さんが
做細路真好

入場我都好遲先入但都唔覺 我估我都臭埋一份

做有錢人仲好

實有 不過唔關事都入到

開個專講天使嘅?

做生意角度黎講一定係全hp

譯下repo與眾同樂

其實多翻譯d人易入坑好多

依個一定

我可以負責全天候鳩up

首先要組織價值觀相同既人先
太多唔同諗法好快會鬧交

我有kami對襪
有對好似同款鞋
但佢個對好似唔係drma黎

例如？唔支持某成員都唔好反？

有人帶頭
同領頭人岩就一齊做野
唔夾咪繼續係po 吹下水算

有鞋扣
應該唔係

小學生返學鞋黎

全hp 有難度
天使就得

我船最高

我對drma都有
但drma個條黃色邊應該無咁短

講緊做野style chur派定懶懶閒派

咁佢真係小學生

佢真人好矮

每個人付出到嘅時間精力都唔同
呢啲真係要夾

咁你想chur家慢慢黎？

咁要制定左公司目標同獲利模式先

傾好再制定好每日routine 既野 自己分配時間
總知搞掂佢 係最好既方法 因為我地唔係全職

目標可以入到後台

呢個目標好

要做到大J level，好似難d wo

其實好易

我目標係娶我老婆

😅

原來用到whatAssp emoji?

你去握手會幫佢破蛋，握多左有印象，做老婆都易d

每張單都掃一部握手

有個目標都好嘅

訓左一晚 成身冇咁痛了

痴線

我個膊頭都好似無咁痛了

搞到想比小野田喂

缺乏運動喎你地

Agger

係囉 咁易痛

太用力

新會然？

比佢餵完再餵返佢

突然咁多小野田黨🌚

兩團都好正

你試下三日做咁多野 2場con 幾程飛機 有次拎成2xkg

變大隻佬

唔突然 一直都覺得佢正

天使都未叫攰

你唔知姐 佢後台屌晒你班仆街

佢地心諗
我地咁辛苦你地咁地藏

Blacklist香港了

我無做地藏呀

我香港地藏學下call 台場都叫多左

唔好blacklist 就得了

可能以後都要去日本先有得睇

咁糞社都睇錢份上...啩

有下次嘅話 目標係令到桃桃寫扑話台下好noisy

搞咗fc先

打call課程

我有fd入左

可能今次好多人乜都冇睇冇溫書就入場

我以為得佢張紙上面既，點知首首歌都有咁濟

當然首首都有 mm都係咁

mb：香港？不了。你叫返mm去啦我地唔去啦

有下次嘅話就比佢留多一兩日啦 今次咁急就走下場

其實大家覺得天使call難唔難

佢地心諗唔黎香港咪多一日玩

同出面比唔難

要問第一次睇嘅人

唔難嘅 係有一兩首啲拍子難觸摸啲姐 睇多幾次片就會記得

唔睇開 要我第一場識晒難到仆街 第二場開始熟

全部都唔識
淨係次々同大器 識少少

大器最易 新歌共感會知 全米 感動 号泣會一齊叫

最鐘意臥薪嘗胆個call
玩埋振り好好玩

船木bb

你又想點

船木ロス？

臥薪嘗胆個位有嗌 振り就真係唔識

好似話陣間4點機

終於有得行下

係咪無人去機
好似無乜消息

台灣除咗ptt仲會係邊頭討論?

不過唔多

好空洞呀個人 又返返現實

【日時】2018年9月2日(日)
【会場】ATCO's棟 北館4F特設会場(大阪府大阪市住之江区南港北2-1-10)
＜第18部＞ 13:15～14:00＜受付 13:10～13:25 ＞
＜第19部＞ 14:15～15:00＜受付 14:10～14:25 ＞
＜第20部＞ 15:15～16:00＜受付 15:10～15:25 ＞
＜第21部＞ 17:15～18:00＜受付 17:10～17:25 ＞
＜第22部＞ 18:15～19:00＜受付 18:10～18:25 ＞

【参加メンバー】アンジュルム 和田彩花/中西香菜/竹内朱莉/勝田里奈/室田瑞希/佐々木莉佳子/上國料萌衣/笠原桃奈/船木結/川村文乃

係咪要衝了

【Cグループ】
上國料萌衣、笠原桃奈、船木結、
川村文乃の中からランダム

抽依組發達

聽朝船又繼續上おはスタ

我船 狂睇佢d野 超元氣

頂 賣晒了全部飛都

twitter無人放天使的?

你又想衝？

(A)譜久村聖、小田さくら、羽賀朱音
(B)生田衣梨奈、佐藤優樹、横山玲奈
(C)飯窪春菜、石田亜佑美、牧野真莉愛
(D)野中美希、加賀楓、森戸知沙希

就好難抽了

有人放呀

咁實想既，見靚女
但9月我無咩其他野搞，就咁去握又無咩謂

簡b 中橫山放比我就得

C ok啊可換可握

救命呀我爆炸啦
如果第二段樹樹轉小野田或者谷本我應該會癲呿

mm d mv 垃圾程度

※【初回生産限定盤SP】は、数量に限りがあります。お近くのCDショップにて、是非、ご予約下さい。
※『発売記念イベント抽選応募券』は、初回盤A・B、及び通常盤A･Bには封入されませんのでご注意ください。

～ モーニング娘。'18 65thシングル「Are you Happy?/A gonna」 発売記念イベント ～
日程 会場 開場 開演
2018年
9月9日(日) 山野ホール (東京) 13:30 14:15
16:00 16:45
18:30 19:15

9月2 天使握手 大阪

9月8 早安握手 東京
9月9 早安mini live 東京

握手會一個人最多可買1600隻cd

mini live有冇限幾號先抽

屌 原來天使握手 今朝10點deadline

今晚23:59 deadline

1600隻x5秒

你要分身 同一時間握咁多組

如果係咁 唔洗啦 直接包場

你坐中間 叫早安圍住你咪得

用9000秒時間 睇中邊個咪叫佢伸隻手埋黎摸兩下

9000秒 姐係 150分鍾

你可以同成員玩小組討論 或者買埋燒肉去 邊燒邊吹水 飲下生啤

唉屌收得皮

1600 x $70 = $112,000 + $8,000 燒肉

只要12萬 你就可以享有成隊早安 150分鐘

重現燒肉事件

個別握手會 -》 個人握手會
唔係你去握早安
而係早安排隊黎握你

依家抽咪得

12萬 嚇到吃手手

12萬唔係好多姐

要有碟先得架

唔係網上買再抽？

係既，但有幾多人真係肯係一個鐘內燒12萬

就算識日文，都搵唔到咁多話題，更何況唔太識

りかこ教你打call

初回生産限定盤SP】に封入されている『発売記念イベント抽選応募券』に記載の『応募URL』へ、スマートフォン・タブレット端末からアクセス。

完

完，9月留港消費

你姐

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次.....

Mini live抽都唔一定中嘅

春菜巴成日去日本 寸撚到

我地仲有握手影相

聰明都會知我9月都唔會係香港

春菜巴可恥

我人生21年去過一次日本

小船超正

圓碌碌既眼睛

天真又活潑～

我鐘意佢隻眼炸 冇睇波

下個月出咗寫真睇下你仲會唔會咁講

我對船木既愛，就係愛佢既全部
就算佢平胸都一樣，只不過咁岩佢有波

淳君寫畀椿工啲歌好高質
其實依家啲歌係直接寫畀嗰團，
定係寫咗交畀營運，營運再決定畀邊團？

我連佢第一本都冇睇過
我鐘意佢既靈魂

佢邊有波

你從何得來佢冇波嘅錯覺?

我淨係知寫比mm嗰啲一定係營運比

根據五線譜嗰單野估
基本上係寫俾嗰團
但有時會有例外

呢個MV真係好好J

從佢嬌小既幼兒體形

你以為佢係

但其實係

五線譜個單野，有無detail花生?
算係近年我覺得最好聽既mm歌

陰公囉，日日兩大坨咁重既野，點高啊

係因為啲營養去晒心口，所以先高唔到

識日文自己睇

大概係首歌的配置係鄉女歌
加埋填詞人個有骨的twi
就有人估本身係寫俾鄉女

營運

我覺得ok
唔係好想mo娘唱咁多唔係淳君嘅歌
除咗泡沫saturday night都麻麻

諗起前山田喺電台話想寫歌畀天使
但可能最尾會畀左其他團

諗起拳工... 有諗過有幾首本身係天使歌
包括前山田作嗰首猪突猛進

營運揀歌嘅原則究竟係咩

我覺得拳工個效果唔錯既
但喺作曲人角度黎講就有d微妙

唯有等家族con撈亂啲歌唱

睇得唔係咁清 仲有冇？

船木2018願望係唔好變高

天使唱過猪突猛進了
五線譜...就唔知幾時了

天使有唱過

佢去醫院check過
冇得高嫁啦

前排聽鄉女唱choice&chance 個效果又唔錯

五線譜關mm 20週年事既話
cg唱呢首mm飯可能會發癲

好正

鄉女飯又鬧返早安搶歌
到時有食花生

本來mm廿週年唔揾淳君寫已經有問題

船木：好想有得高呀
船巴：唔好高

高極有限啦

花生既野 食人地既就開心 食自己既就...

淳君都係根據主唱聲底寫歌
可能佢而家會諗：啲聲咁點寫啊？

Check咩

所以就寫左兩首鳩歌

check骨

駁唔到...

非常好 高左冇晒特色

sad but true

其實新單兩隻都幾好聽
一如以往冇記憶點

係因為淳君篇曲係唔會重覆
唔似kpop 口水歌

首歌都唔係鳩嘅
MV先鳩

博唔到
但有vr 勁正

ayh隻舞簡直係睇到r晒頭 好心上mステ就揀首隻舞正常啲嘅歌啦

屌我地鄉女要獨立

船木右邊博頭做過大手術？

依幾日船木隻左眼係咪比人打爆左

家暴疑雲

打新歌呀 要賣碟架麻

唔洗你唱lm 21 已經好比面

幫你更新形象

小關讀書累全家
明明5個都有得做落去

佢隻左眼做咩

兩首都係A 又唔係c/w曲 上年上節目都揀姐啦屎姐啦屎啦

明明就公司拆散佢地先比個on9藉口小関

唱返唔識串唔識串/brand new morning都好過a u happy

山木都係

好似爆左咁 眼袋位下面全部藍色 好似係靜脈咁
我問現場d飯係咪天生 佢地話以前唔覺

全完美都係啱啱好7個個陣
可以一人做一個字C O U N T R Y

其實M station 係咪指定要唱新歌？
我見其他人上去都係打碟 有ranking果d

新單一首僵屍舞一首喪屍舞

無留意到

個人覺得agonna隻舞順眼啲

隻歌你老婆center都咁唔比面
上m sta唱 分明又比你老婆有大頭講 are u happy

好似比人打瘀左咁 佢同成員指指隻眼 入左去補粉

個日我有問佢，佢表示好驚訝

會唔會連踩三日搞到咁

你都望得幾仔細

姐係佢自己都無發覺到

村內飯都要聽幾次先入到耳,村外果d我驚聽聽下轉台

到日睇冇野

心諗 仆街 比人發現左

屌 我擊掌 經驗太淺 望左呀也講野
成個人即刻空白左
中間原來斷晒片
手既質感都冇記實

去到かみ先回魂
同埋時間太短 冇望清到

原來同佢地講野係會令個人空白同斷片
有左今次經驗 希望握手會冇事啦

我聽一次已經入到耳 我係咪有問題

唔車禍應該未至於嘅

依個係大問題 其實吸村外 人地係口水洗腦歌好

淳君堅持左佢d不洗腦音樂咁多年 所以咪沒落

屌 想打一定 變左人地

我個腦係咪比船木搞到斷左路

聽朝睇下おはスタ望望先

可唔可以唔洗腦又唔難聽

我琴日握睇到係冇野

睇春水卒con都skip呢兩首...

左眼眼袋位

我果日見到驚訝左
心諗wtf 係咪比人打左拳

死啦...佢又單親.. 又咁童顏 仲咁巨乳 仲有幼兒體型..

我睇過套片呀...個女主角又係咁上下
然後單親冇錢 比人逼去賣身 個女唔肯 就比人家暴啦

去hp當賣左身

唔貪心,有除衫級數就夠

原來單親
跟阿爸定阿媽

我屌 下個post變 船木結討論區#3啦

hp已經好錫d女

麻話唔拍寫真就唔拍寫真

如果係46/48

好似老母

佢老豆見佢撈咁好，唔知會唔會走返黎認親

反了反了

agonna第一次聽覺得幾型 睇埋隻舞都唔錯
ayh第一次聽覺得有啲怪怪地 不過未到唔好聽 睇埋隻舞 哇屌
唯一共同點就係兩首個MV都好垃圾

回都費事回

船巴單機ff post

最多資源拍成咁

我依家有唔比你地講其他成員咩？

冇睇過agonna live
但嗰隻舞跳live大家個髮型會好唔掂

Ago live幾得意

船木結討論區 #3 佢邊度有胸？

但係人地46獨占寫真榜 尤其係白石麻衣 又重印了 我上年買左本

雖然成日笑hp糞營運 但佢地對d女算係咁

唔好離題呀 一陣下個post變46/48討論區

本身想曲線求圖
失敗左

會由早到晚都係午夜場

有最基本既照顧

我諗到香港場有咩贏

有3個成員有打香港blog
台灣得1個

人腳多人氣高 成個寫真榜都係佢地都正常既

留意到秋名巴有陣會暗中吹奏46 間碟

然後比fbi調查

有咩值得吹奏

D blog未出晒咋可能

佢地飯唔係好鐘意吹奏賣得好好架咩？

唔講我以爲佢地有錢分

難道故事終結早已注定無法制止

一陣比人反cup

聽mk歌

返屋企慢慢打啦

淳君啲歌好神奇 無論一開始入唔入耳都好
聽聽吓就會上癮 仲好襟聽
mo娘好耐以前啲歌 有啲係好似拉丁/印度風？
初初聽覺得好騎呢 放playlist聽過幾次就覺得好正

佢地應該今朝有得出去行吓
執埋啲相先po咋

得罪講句，香港應援組既所有應援物中，我最鐘意係把扇 呢d硬質扇，夏天真係好正

最完美係有島村嗰陣

可能仲得罪啲
唔係得把扇咋咩
其他嘢都係俾成員

咁睇黎都比人反cup硬 肯定勁多出街玩既相

除時拍埋dvd magazine

うたちゃん

你敢唔敢用summer wedding party 做手機聆聲？

拍拍啦拍 拍拍啦拍 拍拍拍啦拍拍～

隨時根本冇諗過香港場 DVD封面係會用台

可能有5秒鏡頭

好似仲有襟章同免費CD，但量少好多

cd應該唔算應擭物資
明明係大家衝完event買落多左唔要既

cd係幫手清垃圾姐

睇睇下船木寫真dvd 唔小心禁左去睇小聖
哇屌 咩事 原來小聖身體咁女人

利申：之前完全冇睇過任何成員寫真dvd
我剩係鐘意睇佢地著住衫表演

上飛機慢慢打blog
一返到就upload炸大家

頂 你點架

有唔著衫表演架咩

Muro真係好正
笑容滿分

I mean 剩係鐘意睇佢地表演

依家好似進入左神聖既領域咁

有無人睇愛理豬個直播？

聖人mode？

哇屌 中伏

7/9？

我雖然變態 但我唔會對成員做依d野架

依家睇左小聖身體 以後唔知點面對佢了
好尷尬

話咁快食埋新角色

我都見到 以為自己睇錯

小聖要改名做大聖了

你冇眼花 對眼都係真既

睇直播，幾多錢？又7、800就不了

嚇到吃手手

仲睇到上國差d 仆街Tim 向後移果陣

巨根絲 鐘意邊個

小聖個副乳大過好多成員個正乳

かみこ個頭極細

手球size

想一野捏住佢個頭

好似3xx

小聖有兩顆かみ頭

FF: 拎頂大嘅帽一野笠落去
然後佢睇唔到野咁地亂揮拳想打人

我唔會吹奏銷量 係人都知數字團啲銷量全部都係握手握返尼

俾佢著件風嬲，然後一嘢拉鍊拉到上頭，成個打包走

正常人都除帽先啦

FBI

個場面可愛到扯左

應變力

團地妻

小動物

好有畫面

L巴畫出黎啦

幻想緊あやちょ同成員宣佈畢業かみこ打佢嗰下

打完有無扒喺大師心口喊

睇緊天使演唱會DVD magazine
又真係好多live house

應該スカパー算

$330有啲貴 都係留番買bd算

喊咗先打

哇 日本Live House同香港場地差唔多距離
好近台

其實可能Live House都係咁近
又要長追第一行 但可能日本會炒到超貴

愛理好多女飯架wo

你咁高, 怕甚麼

佢最想擋矮人視線

好在日本有女限

我想企最前 用最接近既距離睇

睇早安Con都愈買愈前
個銀包就愈黎愈薄

我眼入面剩係得D 成員

後排飯眼中只有你
拿住刀嗰隻

冇人叫佢企我後面咁醒

勝田想做服裝師

上次去佐賀 1萬yen左右已經頭三行

係就快啲 點都好過而家嗰啲

身高差

咁平
係因為地方問題定天使係咁既價？

早安1萬Yen可能都西西地位

有返緊專門學校
其實live服裝配搭佢有份砌

地方太遠掛

佐佐木又買童星食？

好抵睇 又要衝了
仲未出秋Con日程

佢大學讀fashion
而家天使有啲con衫都係佢襯

天使讀得大學嗰班學啲嘢都好特別

幾醒 一早鋪定畢業路 可以出自己品牌既衫

但係佐賀真係好鬼偏僻
下次應該唔會想再去
福岡應該好啲

唔怪得呢排天使con啲衫靚左

同埋有傳說話h!p去九州表演落力啲

con衫我一向唔覺得差（要求低）
打歌服就

依家等緊佢出日程
睇下夾唔夾到睇埋早安Con
再撞下有冇握手會

好似好貪心

你叫早安情何以憾？

你有錢
飛多兩次都得啦

差同更差可以同時存在

比春菜配搭下

早安最經典一定係果件啤牌衫

Reina探班見到佢地 即刻呆左

因為九州難賣

我未去過九洲
見到10月有福岡 心郁郁

有冇圖
我對早安衫印象主要係錫紙般嘅白色
同早排巨型泡泡袖

雖然唔同意嘅人可能比較多
我幾中意糸島distance套衫

我鐘意Brand new morning果套

呢套勁型

軍服類

忽然諗唔到天使有邊套衫特別衰 好多套都幾好睇咁

怪獸頭

Search唔到

夠over

其他都唔靚

仲有Rival Surival 開頭果套海軍
世界第一

あいあい戴又幾好玩

原來船木都會爛聲

推親果D都會爛

九期

自己睇邊個係副隊啦 中西

中西唱歌竟然係似安倍

如果排年紀會係春菜

係
連北海道都有研修生
九州係公司最忽略既地方
所以mb去到九州都會落力啲

佢真係定位做偶像？

把聲 ＋ 感情 已經吊打晒歷代

有冇MB有翻唱過依隻歌？

以前好似未有hp副隊呢樣野？

屌

燈我老婆

5年前小田單挑Ayaya

其實小田把聲係好好
但之後入左早安之後 跟左個On9 老師
5年前同5年後都差唔多

如果小田花多5年跟Gay佬學唱歌 可能做得Solo歌手了

似驚佢做唔掂有人輔助 有可能直接認為聖唔掂比佢學住野先 之前都係mm做

請盡快釋放小田！
早安正在囚禁小田！

小田是HP Solo歌手最後一塊拼圖！

唱法好似AYAYA
把聲都其實似

好係好 但都有好大段距離

琳琳其實真係唔錯 唔通當年MM後掛有今日有JJ實力

後排

成員有幾大權
實係跟糞社最鐘意嘅輩份嫁啦

佢畢左業solo既我就入m-line fc
立此存照

睇得唔算多
後排嘅一半啦

近年スカッとMy Heart

其實高潮愛都好好聽

可惜爛埋聲同太早嫁人

可惜著邪骨衫

佢跟個好老師應該會好撚勁
依家係勁浪費...
黃金歲月睇唔到有大進步 唉

之前有用過instrumental嘅歌做鈴聲同鬧鐘
不過都係新生代嘅歌
人聲嘅歌唔敢set做鈴聲 依家冇乜人會set咁

馬後炮
九期打後暫時講唱功同感情處理嘅平衝
我覺得最solo 到係めいめい

好鐘意MEiMei
佢個人好有戲

當年係咁比人黑佢靠後台靠關係入隊

佢同羽賀唱DEF DIVA 時我
當然羽賀被吊打

原來咁多人唱過 Dearest

有排聽

有幾個聽左頭2句就直接關左

後乜鬼
有實力有腳

啫係點？

佢屋企人脈好廣

MeiMei超正

條女邊個黎？
邪骨鐘點妹？

呢套近年好睇架啦

咪係到笑係呢d

大石愈黎愈似圭妹

小日本抄襲我國最流行的工作服

聽麻錄a gonna
把聲愈黎愈啞

但佢錄音成日都笑咪咪眼咁 好可愛

但係身體仲忍唔住樓兩下 係天生既淫麻
鐘意同人kiss

船木巴愛嘅反面就係恨

野田mui

咁多年都仲係唱完一段即刻望director 好可愛

我終於諗到佢唱歌個樣似乜啦

似比人摸緊頭好抒服既貓

或者佢做其他開心野果陣都係咁既表情

都話你會投入返麻嘅懷抱架啦

唔認得佢喎

邊有 只不過見到舊愛唱歌個滿足樣
諗起佢做第二d野既滿足樣姐

果然係淫麻 連唱個ah~~~~~ 都淫過人

又係傲嬌

幼maria

無咩分別，正

好撚正

麻3日連更blog

唔通想我原諒佢

仲有隻手郁吓郁吓

唔識欣賞rikako d私服

我鍾意佢個頭前後前後 好有節奏 唔知做緊乜咁
再加埋個笑咪咪樣

靚女去到一個地步，已經可以化繁為簡，唔使整色整水

回歸自然 著到好似夏娃咁

其實唔會比中西做leader，一定係九期先再二期

其實小聖係咪有自行加強唱歌訓練？

清一色你d海報諗住點 我喼都放唔落

過多排會掉

終於搵到依條片
整到Maria喊！

早安D整人搞到成員有陰影

又有老屎忽文化 全部起立致敬 On9

戲黎姐

係咪組後援？

都係起床正

卡卡咁叫都比人鬧 第一句就 痴線

得佢係好女仔，照實講 被12期D隊友賣

佢電台話驚左 有陰影

OG面黑到 又話NONO冇架子

前面大果兩件都咁做扮下野 佢扮又唔扮 前面做左樣啦

就係夾左口供 但忽然出賣

尾形好假

夾左都變得啦 前面做晒樣

好可愛
幾欣賞佢咁誠實答sayu

佢點知後面 12期會出賣佢

個樣勁Cute

佢地勁驚OG就知平時私下係點

好似係你講先

忍住喊，扁嘴個樣好正 好想狠狠欺負佢

勁好笑，春菜仲帶返副con

起床成員話係冇夾過 澄清番d bug位

起床好好聽，每個團都整次啦好嗎

睇

大和解
唔返牧了

早安咁階級分明，其實你地覺得好定唔好 明明無見十世，一見又要淆底

勝田solo又比返啲力水喎

你坐左幾耐? 一早無人反救世牧了

邊有人反牧架
大家都係明反暗推

要不是落地獄 落完先多人 不過而家想會員棒球痴落地獄多d

屌原來會去

Fan cafe?

Fan開架？

奶奶隻腳

台con海報有全員簽名

麻生日event把聲爛到。。

偶像主題cafe

如果youme cafe同hp合作就正

ANGERME亞洲巡演大成功 對於海外粉絲和田彩花：「就像是談遠距離戀愛一樣」

勝田會西你面繼續訓教

佢完架啦

識講野wo

香港保持安靜

香港開唔開得

冇人去

桃表示 香港wfc 冇提過咁制

香港咩環境
等執笠咩

之前睇個番組，松岡去左間h!p酒吧，都無咩人 香港開應該執得

太貴租了

呢類cafe多數為愛發電的 真係搵個偏僻d平租既地方，個個月蝕住做

かみこ有記fans？講話有韓國睇完去香港睇 有香港睇完去台灣睇

吹水都冇人知

但佢地記飯係唔出奇

香港做乜都唔得架 算啦

著返同一件衫可能會記得

可能同機
香港應援團一定知啦

屌果班撚屌

呀也咁浪漫架咩

遠距離戀愛

心動了

咪搞大師啊你

めいめい真係好襯呢的年代嘅打扮

佢記得我

你都冇去香港睇 佢知你推佢姐

佢頭髮長咗咁多

唔排除你講係香港人 佢以為係

多數係日本飯先會睇晒3場？
如果咁有愛既話應該成日都去event
成員認得都唔奇？

天使個共感ゲーム係玩咩？

有個係台灣住嘅香港人拎住香港牌

勁match

佢都話唔拍拖

坐你嘅沉船啦

船木都係大師半個女

坐沉船推咩都爛聲

係咪莉佳子 香港 個個

「○○といえば何？」
答中成員嘅答案就贏
例如圓形的東西 大家都答タケちゃん 就贏

贏左會點？
巴打係咪天使資深飯黎

佢同你一樣絲黎

佢冇講過自己係巴

呢兩條友

巨根絲真係絲黎架？ 又話有巨根既

原來咁多人同我一樣係絲

最尾果句勁傲嬌

我懷疑本身成員係可以更放更好玩

可惜有偶像包袱

起碼佢地未畢業前唔可以回飯Twitter

玩3 round
贏2 round可以贏其中一個徽章 (同mb同款, 佢地發售event都有戴)
else就有生寫

屏幕飯都算耐
但我今年先開始衝con

係，個日10幾個人，有6,7個絲打，小妹當初仲有d驚

30號有人爆左你三圍啦

落地獄啦

開始有米衝con

佢配合你d痴線野

所以握手擊掌玩盡佢

做乜踢爆我

入坑遲又DD得太多野
唔係我會分返啲9衝quota比h!p

真係有巨根嫁

幫佢啦 佢驚條仔唔高興 你係絲好啦 佢同你傾得開心d

巴就巴啦你，絲唔會鐘意救世牧

巴都有唔鍾意棒球

我本命都唔係hp

d問題難唔難？
你有無玩過
好似幾正

所以我等緊天使秋schedule到頸都長埋

我都等到勁都長埋

點解唔高興

冇
我估係平時成員profile或上雜誌都有講過先會問嘅

我地依度個個有老婆女朋友

咪理啦 而家有同好女飯 咪大家一齊幾好

個個都偽毒

求11月尾首都圈

誰人曾照顧過毒L的感受

kami係我嘅

你慢慢

你要邊個？

雨降是咪日文ver都會有兩段普通話係度

你要拎巨根出黎 かみ人仔細細... vs巨根

唔會

kami j唔落

佢個心得大師

但佢想同大師行藝術館 深度交流多過佔有佢

大師真人真係幾黑下
但佢個頭又係好細粒

有兩段普通話個個，好似係某場live既版本，我最鐘意呢個mix版本

btw neway唱k有冰淇淋少女組既雨降全中文版

大師成身個比例係完美

你有邊個認為唔靚唔正

1:0

我老婆小豬音

白金9裡面果首臨尾有兩段普通話,好銀耳

agger
只係讀書讀殘左自己

你又係唔鐘意普通話歌既人? 有無性趣唱K

個個都正

不知幾感動 聽成員唱普通話

香港neway啲日文歌好舊

咁你不如收下大家d格格格啦

係大家嘅加加加

加賀唔講樣住
個身好差咩

下個post 放最頂

想擺啲乜上檯

把聲係錢琳同李純黎

而家你岐視佢地啊

放波上枱

所以我咪話個個都正 加加加本身唔差 樣就見仁見智 我就覺得無野

有格格格符 唔知推咩巴（船定麻）可以唔洗上黎

算ok架啦 上次去，有ムキダシで向き合って同わがまま ，各唱左兩次

收唔收生寫

擺條繩上枱掛

你果時應該收晒我d生寫啦

早安未來男役希望

下集有你老婆

太耐冇去

呢個一早知

唔收抽選生寫
淨係鐘意抽選poster

我推船架喎

麻依d

唔係講你😂我講箱推

又唔識日文英文又少聽廣東歌,去黎睇你扮女人唱歌咩

電腦前dd 駛錢就知真愛

開伴唱練call

算好咗啲
之前去mo娘有啲新歌 brand new morning嗰啲
但都係好唔齊
同埋唔知點解分咗兩個位擺&有啲歌本身有但後來又冇

嗰陣無為意你有

黎78月大把時間約me出黎交收

有無人係日本唱過K?

加加加嗰啲唔使駛錢 啲人送都送唔切

你咁講 嗯 我地拍call教學片可以去k房

你唔係喺台灣咩

貼錢送佢走

加加加清貨$20

我3號返黎啦

仲20 大家係鬥爛價放 20應該放唔到

喺round1有玩過吓
有得開計分同排名 但好多都係唱得半首就完
應該係我唔識㩒

其實對班加加推係超抵 20蚊就有幾張 收大top生寫嗰班真係會破費

見到東京周街都係卡啦ok
有無咁撚多人去唱呀

我放比船巴（偽推麻）橫山都係同價30放抽選 同我買top先抵

我唱過一次，joysound機種，無得評分。

基本大路既日文歌全部都有，但無得開伴唱， 同埋唔會播原始mv 氣氛差好遠

咪做爛市

之前開sem試過 有個女仔唱唔知咩團啲歌 我幫佢打call

偽毒

冇 你係lihkg hp post人咪係呢個價
其他食市價

我比40你架

點開房？
有無女陪坐？

咁留返畀我推啦
有時見你踩佢有啲唔開心
雖然都知你係講反話

見完嗰次就無再見了

你話唔洗抓架 本身我叫30 呢個你想咁比姐

粗重野等我嚟啦

我知 我果陣仲尊重麻
覺得佢值40蚊

點開房？>>$$
有無女陪坐？>>$$$$$$$$$$$

我有踩佢咩
我讚佢淫姐麻

自己有 $

用日文點講？

屌，話說我個日見到你，覺得你好似一個人，我前一分鐘終於醒起了
係靚仔既人，唔係寸你，但唔開名了

我個次同d日本留學生去，佢地開房渣

日本好似好自由，你唱幾耐就比幾多錢，所以你應該唔使點講，直接入去話一人，簡飲料course，然後填d資料就得

樣似定其他地方似先

你地個個都偽毒

廣告係多數你Google左d咩出你Google果d多

牧野即刻黑人問號

呢條友唔識玩，應該右手同橫山整心，左手交叉住同牧野整心

第二張笑住屌

如果佢都係挨過去横山個邊就仲慘，俾自己飯hea返轉頭

橫山個樣好無奈
橫山：屌你唔係推我同我整心做乜柒 笑下hea尻你啦
個心離得超遠

横山個心有我係中間隔住，係會遠啲

ff條仔走左， 橫山對牧野露出勝利者既陰險笑容

想食邊個

横山：我都唔想㗎

係想比佢地食

如果係會長

又要召喚加加加出黎

橫：

你搞錯左 佢係因為驚我嬲佢所以遠離佢

食完聖/生田，打斷腳唔使憂

sg依家

幾時有澳門女仔，又唔講

我要kami

雞 全部都係雞

630坐我地對面果兩個 冇同你講佢地係澳門人咩 我同佢交收左橫山

你啊 點比 會唔會返香港

冇呀可恥

返

盡做心諗 冇左食女飯機會

夢梨唔係g

世風日下，道德淪亡 btw汽水廣告黎架

認識吓姐，後尾排隊佢地請我食餅

拆唔拆結果我會係7月4 講

眼殘，睇左做食波餅

咩人睇咩野

我都睇錯

其實有飯鍾意咁玩架 講左個動作係想自己推呷醋

d飯鍾意自己個推care自己

好多3shot都會咁玩

咩嚟
本身以為係upfront嘢 但諗落嗰隊好似叫up up girls

仲有女仔咩

我唔會咁做 我會全部愛比我推 係咪得我咁傻豬

佢地次次去就得姐，我呢啲好珍惜每次影相嘅機會

咁你有冇請佢地飲野

UUG都有

成3舊幾一張 竟然咁玩

Up upあやの走左我就棄坑

做咩變左一樓一討論？

我得呢杯咋，點請

我愛船木
大佢咁多年 唉 忽然覺得好似好變態

Who?

upup又係正野

佢地有好多個三舊幾

你一啖我一啖

UUG都係ハロプロ出身
做咩

我老婆，盡做リサ

りさまる都唔認得
罰你睇椿工最新mv 10次

自從上年卒con之後就冇睇佢地現場

佢可能想好似啲土耳其雪糕佬咁撚我

個mvりさまる大戰きき 好難揀呀大佬

真架？
我唔識野 自膠
我見到肉就覺得係46/48

樹樹剪短髮好睇好多，不過都係唔啱我，你攞去啦

利用橫山令牧野呷醋 可恥
橫山下次有我保護你

緊係りさまる啦

話比羽豬知

我都會

你確定去幾多日未

UUG其實係做乜鳩㗎

我剩係有睇天使同早安
其他乜都唔識

あやちょ同期
呢段片我又幾OK
係沙灘跳舞好高難度下

你川村奶奶

過咗12點，今日輪到小片

去船木吸元氣先可以抵抗麻果種負能量

上次識嘅澳門fd嘅fd 即係fd搭fd

仲未見天使更blog

慢慢啦 唔攰架

你做咩去學船巴

3~4日 唔太肯定
廉航啲機票都好貴

咁心急做乜

egg黎

奶奶夠攰 我奶勁專業

我發覺我同你鍾意d人全部都一樣
雖然uug 無特別留意

我去7號至10號

我得船推
維持左3日啦

衝埋con好有愛
冇左みなみ同あやの覺得差好遠
以前d歌又正好多

我相信佢打定 少少 佢題目自己點打

嗰期冇跟唔太清楚
大概係糞社冇錢俾咁多egg出道
大年紀嗰班全炒
有啲就去ufa嗰邊做地下偶像

我特登去川崎同佢握手

我都諗住7號飛
回程返台灣定香港

當然台灣 我要返學

麻個blog有聲 好好玩
仲可以有警喜

今朝更左啦我奶

我都覺 隊隊d推都match

麻依兩日使咩係咁幫返工人士打氣

發生左咩事

然後仲貼eripon 比大家補充元氣

做咩*

我同島巴都撞晒推

我知 所以應該有少少係有人幫手打比佢 d中文 Google譯唔到

台灣Staff ?

小學生play咁痴線

但佢個樣唔似 想睇船木

中常係 嚇到吃手手呢d點google

本身飯佢地 有機會睇佢地就會睇
卒業嗰次係特登衝 唔睇就以後冇得睇
同一個星期又有天使同佢地2man 超正

咁人地比晒d未佢 佢順便打晒佢 都幾正常 廢事自己唔記得

我諗係事前就比左段字佢地背 memo咁

睇反riho d片
如果我以前開始睇
應該會推佢

幼riho好可愛

佢地台灣又係洗係手到

14真心正

好想要台灣場套生寫

勁cute

我都係
想要台場多過香港場其實

屌我勁多錯字 打左好多次了

我訓著左如果唔係我晨早死左去排

貓腳兔腳 應該點選擇？

我覺得自己都排得唔後，但都買唔到

兔完

冇限買咪gg

今日開始我要收埋推

兔

貓

貓要抱起

我又係貓 又撞

佢會刮你

依個真係 真.踩背啦

用舌頭量度植村粒墨同肚臍距離

mm有無一場con套衫係有咁華麗

天使好玩到

Kasa d reaction

笑死 船木大叫 隻腳好短

不停かわいい

係到聽as1422練聽力

我有13-18全檔
有排聽 了解天使

7.1一開頭kami介紹自己之後個個位好好笑

見唔到真人 唯有寄情於佢地把聲

練日文呀
同埋電台好多資訊 又多成員既諗法聽
仲聽到佢地好多互動 成員之間傾計咁

我由18聽番轉頭

你究竟n幾

N5

你聽得明幾多

知醬原來好容易緊張
鄉女知醬超得意

去到早安冇晒特色

7-8成掛 有時D生字或者太快聽唔到咪要Repeat聽 再查下字典
佢地講野用字唔深

cls n5明到咁多嘅 我都係估估下啲意思

麻巴唔係舊制n1咩

好qq

中伏 我就奇怪點解n5可以明咁多

りかみこ

平時睇片覺得りかこ好高 結果真人其實同我老母差唔多高

日本

cls 入兩球

頭先仲諗緊會輸就入2球

屌咩料，最尾幾十秒入

唯有等下屆了

早安夯團ANGERME 讚台灣歌迷No.1

頭先唔記睇TGL

ANGERME港騷露腰晒活力

成員未夠秤 ANGERME港騷提早開唱

ANGERME九展露臍跳唱

【九展開騷】ANGERME成員未夠秤提早開場

Angerme香港演唱會 為14歲成員提早開場

港人重點：收工

醒晒

左眼好似冇乜野

唔多覺有野

咁樣仲有無下次

都講左我台灣睇係冇野 成班唔撚理 係到FF

真係想佢地再黎就衝多幾次現場
等佢地覺得搞海外tour係有用都仲有啲機...啩

我覺得考試冇用咪唔考

小船歌謠際

香港呢

唔知係咪化妝遮左 定其實果日係佢眼妝溶晒

倒數No.1

咁我N6
乜都冇考過

點解六月要過得咁快
點解我而家係坐係office張碌碌凳而唔係呢張

都話唔係眼白 係眼袋呀
有用粉遮 出去先見到

汗*

好快就9月啦

仲要捱多3個月

咁應該化妝

玩埋九月應該仲失落

仲有11月秋con 然後又有新單握手
3月又春con

要賺你錢好快就會出新活動

我等佢出黎 睇又冇 擊同影相勁近都睇唔出有

都要我地有時間去比佢吸水先得

盡做巴發現左佢秘密

有人問題到問三場邊場最好 好似有幾位個樣似問呢d 之後彩花講台灣

佢喺台灣答？

唔排除佢真心
但呢啲話題返日本講先有參考價值

台灣場Q&A

台灣場唔答台灣好唔俾面姐

不過佢地可能都知有香港黎韓國黎睇 所以有d成員覺得問呢d

返到日本，應該都係會講海外觀眾好熱情，每個地方都好有特色，希望下次可以再黎

我信佢地冇咁官腔嘅
睇下ももな

想佢地講真話都幾難 除時會變公關危機
講邊個地方都死

所以一定係咁答

一係好似桃果篇咁玩

仲細 未撞過板
試下瀨野就會成長

日飯唔會care佢地點講海外飯
炎上極有限

得罪海外歌迷呀

其實d飯熱唔熱情 係點表達愛意 係有唔同架啦

對公司黎講 邊度最多人入場 比錢買飛多既 就係好歌迷啦 賣到飛有錢搵既話點解唔黎？

老闆都係講數字架姐 過程唔重要

椿工個兩首歌好洗腦，我個腦輪流loop緊

ANGERME在港首辦個唱 觀眾迫爆Music Zone兼揮棒支持
(高清圖片)

Hello! Project旗下女子組合ANGERME(アンジュルム)，在星期六首度來港並於九龍灣國際展貿中心Music Zone舉行演唱會。場內幾乎企滿歌迷，10位成員獻唱多首快歌和激烈的舞蹈，又在MC上表現多句簡單易明的廣東話，氣氛非常高漲。

ANGERME是Morning娘的姊妹組合，以前的名稱是S/mileage，不過在今次演唱會中她們沒有演唱過去的歌曲，全部以新曲示人。在MC環節又落力與觀眾互動，包括Q&A的部分，被問到香港的夜景和小食時，成員們慨嘆行程緊密未有機會欣賞到夜景，但就對香港著名小吃例如雞蛋仔和咖哩魚蛋等都有所認識。演唱會末段歌迷嘗試用螢光棒砌出十種顏色的效果，又應援即將卒業的和田彩花，各種企劃都為成員們帶來了驚喜。演唱會完結後所有成員與觀眾擊掌送別，她們在星期日隨即抵步台灣舉行亞洲巡迴演出的第三站。

歌曲名單:
M01. 泣けないぜ・・・共感詐欺
M02. マナーモード
M03. 愛のため今日まで進化してきた人間 愛のため退化してきた人間
M04. 臥薪嘗胆
M05. 恋ならとっくに始まってる
M06. 七転び八起き
M07. 出すぎた杭は打たれない
M08. 魔女っ子メグちゃん
M09. 次々続々
M10. 愛さえあればなんにもいらない
M11. 乙女の逆襲
M12. ドンデンガエシ
M13. 大器晩成
EN1. Uraha=Lover
EN2. 君だけじゃないさ…friends

睇緊10月福岡

Package全包 都係$4000搞掂

桃佢仲細 過多一兩年都未必係咁啦

幾多日

沖兩次涼特別正，好似好耐無出過呢種風格，即係恋の呪縛同美少女心理果啲呢，而家mm、天使或者J=J都好難再做...

去日本追idol，最貴就係住同idol d野

住床位真心唔貴
一張live都坐底2日床位啦

呢首段intro好有初音味道

可唔可以將摩天輪同沖兩次涼串連埋做一個故事？

我覺得剪完反而順眼咗，雖然我都唔會推佢

又邊個黎

冇圖點討論 等我唔識佢既評下分啦

5日好似
岩岩尻禁 可以再搵平d 既

其實最想係慳多d錢換晒做握手券

岸本而家個頭好英氣

長頭髮kiki

短頭髮kiki

其實唔係唔好睇，只係無咗以前啲飯成日講果種主人公感姐

before

after

我尋晚睇11月東京
jetstar紅眼+ 床位可以3千搞掂

啲肌肉先英氣呀

附送長髮船木結

短頭髮靚d

唔要呀 我要短髮妹

係咪3星酒店up

同意你 我都唔識佢邊個

因為小船木都係短髮

咁細個，好似已經有d漲卜卜

啲人話佢似高橋愛 望望下又有啲似 短髮染金毛就完美還原到當年嘅高橋愛

東京3星唔得啦
double room可能仲可以4千內
twin / single真係要搵搵

佢呢個頭幾好睇 電少少曲曲地咁

邊度似高橋愛？

晨早流流放呢D圖，有咩居心

唔敢住2星以下 覺得好似會好痕咁
極限係3星

Oha girl
幫大家提神

去住麻醬屋企囉你

禾多數住東橫INN 係窮啊dlgh

一個人住要平真係得cabin 簡
其實住落都唔係咁差

佢唔推麻架 去訓船啦

訓慣hostel
船巴果然有錢

有矛人試過訓網吧 同膠囊旅館比，其實大唔大分別

網吧好似唔比鎖門

3星都叫有錢
又串

我窮撚 9月果轉住係南千住到 遠到

聽到依家隻手好痕

船正喎 老家在我最愛既大阪

總係覺得網吧會好多人係入面打飛機

其實我想試下訓尻囊 但我又驚有密室恐懼

有個室 不過最好拎紫外線燈照一照先

根本就係 咸片放題

兩樣都訓過，網吧闊好多

你住咁遠一晚大約幾錢?